謝賢出山大戰劉嘉玲

葉念琛執導的賀歲電影《我的情敵女婿》可謂落足本，演員陣容粒粒皆星。葉念琛找來劉嘉玲及任達華擔正男、女主角，影帝影后相隔25年再度合作，的確非常有叫座力。此外，除了王菀之、林盛斌、姜皓文等好戲之人，更加碼請到謝賢出山，他在片中將再度扮演賭王，和「終極阿寶」劉嘉玲一決高下。

謝賢出山再度演賭王，對手是「終極阿寶」劉嘉玲。

《我的情敵女婿》可謂落足本，演員陣容粒粒皆星。

任達華與劉嘉玲曾拍攝過《雞鴨戀》、《車神》等經典電影，這次兩人相隔25年再度合作，依然默契十足。在片場休息時，劉嘉玲更貼心地為任達華擦汗，關係十分要好。問到劉嘉玲與任達華是否有感情戲？她表示：「佢同我女兒嘅感情戲比較多，我哋三個嘅關係比較複雜。」問任達華這次是否有忘年戀？他笑言：「其實愛情冇年齡、時間之分，不過呢次嘅感情戲確實有啲複雜。」

在片場休息時，劉嘉玲為任達華貼心擦汗。

劉嘉玲飾演終極阿寶

談及兩人相隔25年再合作的心情，任達華表示非常開心：「我求咗佢好耐，求咗25年，終於應承再次合作。」劉嘉玲聽聞即否認，她坦言是這次角色非常吸引：「主要係角色吸引，對手又好。我今次演嘅係『阿寶』，我聽講呢個『阿寶』大有來頭，係導演嘅初戀情人，背後居然有一個咁浪漫嘅愛情故事。之前未睇過有關『阿寶』嘅電影，之後有時間會補返。」

獲導演度身訂造角色

作為賀歲片熱鬧搞笑之餘當然少不了賭博場面，這次謝賢在片中演出「賭王」一角，是導演專門為他度身訂造的角色。眾所周知，謝賢曾在80年代演過經典作《千王之王》的「羅四海」一角，賭兩手對他來說毫無難度。今次他出山再度演賭王，對手是「終極阿寶」劉嘉玲。事後，劉嘉玲在微博貼出兩人的「世紀合照」，並發文寫到：「永遠的男主角！」表示出對謝賢的尊敬之情。

葉念琛請到謝賢出山，並為他度身訂造的角色。

楊受成親自落場探班

對於能請到謝賢客串演出新戲，導演葉念琛坦言非常開心：「四哥（謝賢）表現好專業，而且好快就同現場工作人員打成一片，成個過程好開心。完成拍攝後，工作人員都爭住同四哥合照，相信四哥一定可以為觀眾帶來驚喜。」此外，老闆楊受成日前親自落場探班，當日剛好拍攝謝賢的戲分，由於兩人相識多年非常老友，見面就無需多言，即場來個熱情擁抱。

能請到謝賢客串演出新戲，導演葉念琛坦言非常開心。

早前，電影在香港正式開機，楊受成亦到場為演員打氣。

林盛斌片中串爆謝賢

謝賢型足多年，是不少人仰慕的對象，在片場自然吸引後輩爭著集郵。日前，林盛斌於社交網上傳和謝賢的合照，並發文表示：「今日，我有句對白要串佢，我真係好驚佢會兜巴打埋嚟，話時話，似唔似兩父子呀？」講到「兜巴打埋嚟」，不少人聯想到2015年「謝賢怒摑曾江」一事，但亦有網民將焦點放在林盛斌指他與謝賢似父子一事，並搞笑留言表示：「其實你係咪想間接話自己似謝霆鋒？」

林盛斌貼出和謝賢的合照，他透露在片中將串爆對方。

龜頭bob塊面咁似key落去

幾時有收山